[8月限定]熱烈慶祝金世正(牙Clean)出新歌不離不棄支持區

熱烈慶祝牙Clean 17/8出新歌!!!!

新歌Teaser

牙Clean IG

牙Clean隻狗IG

死開啦

你肺炎狗!!!!

but牙clean離棄咗gu9dan

你死傻狗!!!!

永續唔到

個頭麻麻

話說牙clean代言左隻新驚

ok la 我接受到

佢退咗團咩？

未啦，退左仲點會用gugudan個twitter ig出po

個髮型咁潮

嘩..勁乾淨..

D頭髮越來越少變barcode陰

清潔小姐姐鬧你點解依家先開

支持牙clean

支持樓主=支持牙clean=支持我!!

原來你改左名仲甩左P

我仲係P牌💔😢💋😭

unnie💔
祝你早日甩P💋
同時祝邊9快D比人ban返再上過P💋

💘✊🏼

搞事？

下貼下牙正和哥哥們又唔得==？

💔嬲

第一張勁似子魚

魚仔靚過佢

想比牙clean打我jer仔..

牙clean=我
我幫你啦

17/8 香港7點有live

仲有幾分鐘

[NOTICE]
SEJEONG’s Digital Single ‘Whale' has been released🙌

To capture the eyes and ears of Dear Friends,
a song that goes well with a clear and cool summer🎶
Let’s listen together❤

🎧

#SEJEONG #Whale🐳

幾正..

聽左..?

V live

一出就聽左啦..

same...睇v live la

Clean

橙🥺 幫您推

咕咕蛋已經食哂牙正啲人氣...

我慣左自己推...

臭雞臭雞臭雞

cls????????????????

食屎啦u binbitch

吹牙？

推行動post

nambitch

拉

愛clean❤️

樓主pin this 行動post

？

牙clean胸肌勁正..

今次出新唔會上節目打歌...

預左啦..

哭了

D英文好似好左

想聽多幾個live

我都想...但佢又唔打歌
上兩次出歌dingo都係出得一個livemola

QQ都有

Whale - Sejeong

Composed by: Sejeong, Flow Blow, Lee Changwoo
Lyrics by: Sejeong, Flow Blow, Lee Changwoo
Arrangement: Flow Blow, Lee Changwoo
Genre: Rock / Metal

wa...

做愛clean clean❤️

牙降做愛勁D...

搵車app都有得代言?

來不及來不及抗拒 我已深深的愛上你
了不起了不起 感動到你也不得不領情
七天說七百句我愛你 等你說你也願意

d圖舊到..

我特登搵...

Gugudan時期chococo既牙clean最正...

但係首歌係ggd最垃圾..

首歌命運轉捩點...

其實唔算垃圾...not that type我覺得仲衰

點解咁講...我地討論下

想保留啲神秘感...

歌一樣垃圾既話就要計埋mv chococo mv睇過一次唔敢再睇..

你有偏見...
認真...果陣第一次聽chococo已經覺得好好聽...
仲要係牙clean唱...勁能sweet

聽得ggd都係聽sidetrack>>>>>title..

Snowball

還記得佢地來香港果場有唱snowball

snowball lovesick diary根本神曲..

次次聽snowball都會諗起早3年前既野
有d野永遠忘記唔到..

Maybe tomorrow

Dllm食屎啦你拉拉拉

Dllm
你立即死

拉到1001

推

頹到..

尋晚飲多左兩杯..

唔好飲咁多啦..🚬

牙clean甩頭髮..

牙clean(禿頭)

我是你的Whale